話說 有冇人住屯門紫田村...

話說 有冇人住屯門紫田村...或者有冇識得人住有事想識一識住紫田村嘅人..

唔該晒咁多位幫下手

#btw早啲抖 #中秋街上見

咩料

老友 你住紫田？

我係想講你咁即係引人自爆啫

曾經住過隔離嗰條村，唔係紫田

屌其實我都覺 懷疑真係住都唔夠膽咁樣話我聽

你住隔離咁耐有冇入過紫田

有，踏單車出入有經過，最近都大半年前，你想問？

直接講咩事啦，邊有人會咁答你住邊

無呀 2點仲聽到做緊白事 想問下會做到幾點
但等等下人覆瞓著咗